{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032794?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 늘해랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡してください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊できるペンション以外は拒否される場合もあり、その理由で払い戻しはできません。 宿泊施設では、若者が一緒に宿泊することを禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室及び退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物が損傷したり紛失したりした場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことはできず、個人で用意した炊事道具は持ち込みできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約をする際に重複予約が発生することがありますのでご確認ください。 予約料金が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ご予約の際、個別バーベキュー利用の特典があります。 バーベキューの利用は午後9時まで可能で、個別テラスでご利用いただけます。 バーベキューを準備する場合、炭とグリルの料金が追加されます。 家族が使用する場合は、価格がもう少し割引されます。 一軒家の客室ではIPTVとWiFiを提供しています。 全客室ではインターネットを制限なくご利用いただけます。 ペンション周辺には天地淵滝、セヨン橋、6コースオルレ道、正方滝、オルレ市場などの観光地があります。 この距離は車で移動する基準で表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンション以外は拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "若者が一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設では、若者が一緒に宿泊することを禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何ができないですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことはできず、個人で用意した炊事道具は持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "ご予約の際、個別バーベキュー利用の特典があります。バーベキューの利用は午後9時まで可能で、個別テラスでご利用いただけます。バーベキューを準備する場合、炭とグリルの料金が追加されます。家族が使用する場合は、価格がもう少し割引されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "一軒家の客室ではIPTVとWiFiを提供しています。全客室ではインターネットを制限なくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には天地淵滝、セヨン橋、6コースオルレ道、正方滝、オルレ市場などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 531
    }
}